如果poly既手足冇投票權，係咪代表佢地獨立左

監犯都有投票權，睇黎poly已經獨立。脫離支那

香港政府認證